開定先，今晚一定32857。

好似係

利申:無持股，但有因為其他股MAC 同NOK 而較高位賣左，傻淡，俾人屌醒左，一定要有信念，一定會升到32857(好似係)。